「南亞村」日日有罪案 街坊惶恐

【星島日報報道】深水埗通州街臨時街巿對開天橋底變作「南亞村」，被當區巿民形容為罪惡溫牀，有區議員指出，政府必須加大力度，盡快辨別「行街紙」人士身分，將不法者遣返原居地。

深水埗區議員劉佩玉稱，在通州街臨時街巿對開天橋，一向都有很多露宿者，不過近年的確有很多南亞人、越南人的露宿者遷入僭建居所，大部分持「行街紙」，有人隨地大小便，環境衞生日差，更不時有人在僭建物中吸毒，販毒、偷竊和打架事件無日無之，幾乎每天都有警車開抵處理罪案，街坊感到害怕。

劉表示，由於這批外籍露宿者，背景相當複雜，有不同種族和來歷，政府部門花很長時間處理，曾實施先導計畫，安排露宿者遷往其他居所，惟他們不願意離開。她認為，政府必須加大力度，盡快辨別「行街紙」人士身分，將不法者遣返原居地，要成立大部門作統籌始收效。

姓吳的女街坊透露，擔心走近「南亞村」時遭受搶劫，故也教導女兒要兜路行；另有姓張男街坊說，整群南亞人在街上聚集，滋擾居民，實在神憎鬼厭。

慢慢就會變蝻亞區

醫局街🤤

深水埗再咁落去真係收得皮
窮都算，仲要一堆蝻

@張超雄

多謝張超雄

有冇巴打组團拎架餐去招呼班蝻

臨近新年d狗識加架車係到扮冬防

但係呢d位又唔見有狗站樁

幾識揀野做

香港小印度

左膠最愛既多元文化

難民之父幾時帶個弱智女落去幫啲蝻解決性需要

將來香港亂時呢班人肯定搶野打人

唔駛
而家都係啦

就嚟割讓咗咁濟

低端人口

應該要係無人島起難民營啦

死臭蝻

橋底果個位真係少d膽色都唔會行

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

快d學北京,